[A/I] Knights Chronicle 騎士戰記 已出

又係Netmarble

有無人刷緊首抽 齊做老屎忽

比link比圖

首抽5星雙槍女 之後200石中左5星大炮男同5星男刺客

BTW 岩岩開左個公會叫LIHKG 睇下有冇人會入

留名

刷左成粒幾鐘
首抽雙槍女 之後5星狗頭人 我覺得好撚路人樣 伏伏地

我第一次刷雙5星 1個呀伯1隻動物

呢隻GAME應該有D咩原5 原4

首抽係咪打完龍果D流星

有冇話首抽要刷到咩先好？

係呀 粒流星變金就係5星

有冇方法快刷

真係有 第一次抽隻4星 之後中5星又係同一隻

應該白色騎士團果15隻先係真5星

我見張list果D都有4星

有冇ios link 搵唔到

白色騎士團=七騎四皇

抽唔到:(

search netmarble

有冇人入我個公會?
叫LIHKG

咁樣可唔可以開局？
定係要抽到白色騎士團先得？

首抽咗接近十次都無白騎士團 兩集進隻五星開局算

LIHKG公會終於升到2LV 多左2個位 想入可以直接入

冇白騎都要刷ブラッディ
有根性 範圍吸血技 仲會盾生成

隻GAME 去到6星之後仲多野要昇

其實有冇人刷到白騎同佐助?
刷黎刷都係個4,5隻5星

埃及女,匙羹女,拳刃男 呢3隻終極公廁

求其開心玩路人5星玩上去

聽講中白騎會出彩光

匙羹女幾勁啊 全體回30%

這些機會 有無巴打中咗分享下

其實點先可以訓係到玩

屌搵到啦

教學個抽有無五星？

有

邊隻係佐助？

仲有堅廢男

未有巴打抽到白騎？

仲刷堅

緊

我第10次

第5次

支那有人刷到7五星

咪又係要重洗

而家先發現獅子頭有兩隻

想要貓果條女啫都咁難刷

有無咁難刷

溫馨提示
8點有得打雷 肥

第一次十抽係咪唔會出白騎

尋日刷左頭一隻5星就開算 女法老
而家等緊入lihkg個公會 爆左人

我都覺得係

七騎好似係第一次十抽唔會有七騎，所以依隻冇都唔出奇

刷左成晚為乜

唔撚係啊

應該會出，唔係淘寶個啲首抽點賣

邊啲五星先係勁

有咩？淘寶同8591都未見有

早知唔del第一個ac

到依家都未中過白騎

試過頭12抽5隻五
不過博白騎del左

想知樓上話淘寶有得買白騎首抽係咪真
有無link

LIHKG公會又有多3個位上限 想入既巴打就search LIHKG

見到好多火紋既臉孔

果隻棄左了

我都覺
不過呢隻都未必打得長
聽日開始打機戰

如果今日都刷唔到就應該唔玩

我都覺
硬係覺得3d著重畫質既都玩唔長

邊度打錢 嚴重缺錢

今晚8點有錢關

有冇人知啲紋章點進化

強化到特定級數就會自動進
例如1星進2星要強化到+3

如果第一次十抽無白騎佢應該要寫明先係，無講明但原來無嘅真係好仆街

抽多2次10抽都冇白騎

game已del

今晚刷多次冇就算

見淘寶有間刷到一隻白騎
話500賣左 棄game

10抽得一隻五星
呢隻ok?

好似係假5星黎

點先知真定假

最強5星係回田鑑到會特別叫白色騎士團
個咋先係
不過好似首10抽係冇出

會唔會單抽反而有

已經唔想要白騎 淨想要條靚少少既女咁撚難 成日出d怪獸5星

升公會升到冇錢 想入而仲未入到公會既巴打要等一等
儲緊錢升完公會就有位

就咁睇佢抽卡個到又冇話第一次10抽冇5星

冇白騎

等緊bro公會加人

打到十幾層塔 開始唔勁力打

進化到6星見到塊技能板先知有排攪
點一格技都要用幾十枝大進化聖水
所以巴打記得今日要狂刷進化聖水

點先可以進6星

放棄唔刷 刷左加加埋埋十個鐘都唔出
仲有冇香港人公會？

5星升滿40等, 然復打聖水進(10中 5上 2虹)

刷埋今晚 有兩三條女五星就開波

肝到痴線

只係隻game升lv 太易 搞到再學潛力要打聖水打太奈

我都等緊巴打公會開位

痴撚線GAME 成TEAM怪獸

先頭仲以為咁好升
點知見到塊板先至係遊戲開始

無限升6星肥料突破 刷幾千支聖水升技

不過板塊升能力一升加好多

想抽條靚少少既女仔都無

想抽貓貓女
下下都出怪獸

刷左咁耐 已經唔求白騎士團 連靚d嘅女都唔比條我

得堆廢五星

猫女遲下會送
求其刷2個A rank女就開波好過啦
4星都無所謂 因為升5星一陣間就攪掂

另外如果想鬥技場易打D就最好有埋隻四眼仔

刷到好攰

邊到睇RANK
刷到悶

我都想知邊隻勁

唔好刷騎士團啦
騎士團應該就係七騎士既七騎四皇(好難抽)
每個月送一隻俾你 又或者活動先有

第一日已經無刷
而家打到第七章最後個boss卡住左

抽到條A級女

引き当てた情報あり！登場します！

白の騎士団は最初の10連で登場します。確率は渋いようですが、登場を確認したのでリセマラでは是非、白の騎士団を狙っていきましょう。

白の騎士団はリーダースキル、パッシブスキルでずば抜けた性能を持っています。最初に手に入れておくと序盤の攻略が楽になります。

即係有無

有無巴打翻譯

咁要繼續刷

我就信下佢
刷埋今晚睇下有無彩石

叻孖寶game真係唔刷好過刷
出哂名機率低

刷埋今個晚上好開局啦
週末佢有紅綠藍紫4屬進化任
可以即刻就升哂5星6星

哪有錢

2部機一齊刷

打完d石抽人定裝好
都幾難有石

有無gameplay睇下？

抽人
要唔同屬都有人

救命，咩機率黎？
刷左30幾次影都無隻

隻game痴線ga
要5階突破先學到最後招被動
仲要用成M去學

開始爆肝刷週末限定

公會如果可以約埋一齊刷會快好多

我地呢到咁多人都刷唔到，個機率係有幾低

刷咗2日都未見過

算啦 刷到合眼緣嘅就開局 我見佢登入一個月送一隻白騎，過完特定關又送另一隻

其實我係玩咗一陣就已經DEL GAME

不過無聊咪刷下

有無人入

pvp撞到一隊有幾隻白騎士團 完全唔駛打

缺錢到傻
有無人有賺錢妙計

得返60蚊,但成個倉都係經驗怪

想問下ios 刷首抽係咪del game 再down
抽親都係男人

係

無聊刷咗2日都唔見白騎

頭底養一隊全六星點爆哂要幾多年
依隻耐玩過火紋好多

但係其實個戰鬥都幾悶

不過可以玩ge野多

點先可以開局

最勁就白騎
但係難刷到爆

唔係就求其2/3 隻5星就開啦

隻game超易上6星

每隻角開大都有自己動畫真係好正
乳溝拎粒子彈出黎嗰下真係百看不厭

升炸彈佬有無用

個隻好勁
buff完用招大絕

all 仔

抽咗2粒鐘先中咗隻係個胸攞子彈條女
10抽嗰啲簡直無眼睇...

試下單抽
有時會出到好多5星

唔刷喇 我係想要下女角, 有一兩個正常樣已經夠
星星遲下慢慢升

岩岩再上淘寶睇 有間刷到兩個大隻佬AC 標價500,賣左1個
另外有3,4個其他白騎AC冇標價(應該>$500) 全部賣晒

隻野用BS 會開唔到

唔知啲人點刷

D黑科技實有方法既

難抽到顛

刷頭十連都刷死我
次次都全怪獸咁滯
咁既機率會有人課金咩?

刷多幾次都無就算
有女就開局

只求２—３隻女女／唔係怪獸姐

都咁鳩難

邊個？

5星金髮狙擊女

白騎D角有冇勁到禁難出啊...見都未見過

其實日本game唔係規定要講明個機率咩？
我搵唔到

其實白銀好難突上去 比你刷到都係一時虛榮

有心水即開啦

入左公會，id同user name一樣
你地會點處理啲3,4星又進唔到上去啲人？
而且我想問下同一隻角有幾隻點先突到上去

進化到6星升到lv50 揀突破嗰邊就會有得比你揀

但個基傷真係差好遠 技能組又屈到癲
不過唔重課就真係唔駛強求

頭先打多人場見到人用白騎好勁

人地一招大技全場扣幾千 普攻都打多人一下

又靚... 除咗大隻佬

成街都刺客信條 好公廁

不過星盤能力升幅係以倍數計
突唔到上去既角對比之下係廢到喊

各位巴打儲夠200石會唔會再抽10抽?

已經十抽左兩次

好驚中啲"唔係人"

中極都係公廁

而家打pvp升階拎石準備抽第3次十抽
頭20抽真係好伏
btw啲不是人3,4星係咪應該賣左佢
同埋100石抽啲徽章好似無抽人咁有用

只要係4星都可以做突破素材 不過要好大量

玩咗幾個鐘係咁升rank, 啲體清到電話無電都清唔晒...

抽極都係怪物男人

屌咩。。。

其實會幾CHUR

你只要體力唔好多過上限 升rank既體力都會疊加上去

其實打一場上級exp, 聖水都30體，好快無晒

大把人開場啦

屌 棄啦 開左4個帳 第2次十連永遠都全部怪獸 糞game

其實首抽真係唔重要 之後好多十抽

D機率低到呢

4DG仲有3個位

其實4DG點解

全仔開左game

係人已經好好

不要說了

你真係想知

無所謂啦 雖然我都有刷到女角

但係覺得短期內冇可能突到 所以都係用住怪物

比你首抽好彩刷到1隻半隻根本冇咩用 除非你真係好彩到接2連3都中到

一開始資金好緊張 根本無多餘錢比你走去升花瓶

眾所周知 最易抽到相同既就係你地成日屌嗰堆廢老同動物

呢堆多相同既野先至係最有可能短時間內將隊伍總戰力谷到最大幫你去打arena

每星期打到上白金級已經多其他人好多錢同石

打好左個底到時先再慢慢抽D囡囡返黎都未遲

寧願唔突做廢物都唔想成堆怪物

真係 我未聽過嘛

又唔使話真係全部都怪物

ナビ ヒルダ カリナ ネティ オシリス

以上既補血輔助角初期用唔突既都ok

如果pvp比我見到隻咁既人我直接投算 打都打唔穿

50層好似送

唔明日文
一段auto同二段auto有咩分別？

一段全自動, 二段可以控制出技(好似係)
利申:唔識日文

4dg = 4daygroup

我申請咗 叫短裙學生妹

升升下發覺自己d人組唔到隊 隻隻唔見隻

不過就算狂刷白騎起手其實你唔重課都無用
呢隻game玩突破 加成好痴線 你pvp唔係最勁個群
或者唔係重課可以一路抽落去 人地隻5突怪獸都好快屌打你隻白騎

我上面都已經提哂大家
等睇有人淨係用難抽嗰堆 好快升完lv50然後嘈話抽唔到相同黎突唔夠人打

其實突唔駛相同

相同至不過高%啲

6星用5星相同去突就加50%

用其他卡就得幾%

係唔使相同 但唔係高%啲 而係高好多

6星相同做祭品係100% 用其他野黎突要用34-40隻4星以上先等同1隻相同

除非走去課一大堆祭品出黎 否則無課互相去比既話人地隻怪獸突5 你隻粉毛/冰法/雙刀金毛 呢D仲係突1

有無巴打有用哩隻 招大全體又高攻 仲有機會reset cooldown

用斧頭個細蚊仔

就係衰在係男人

依隻幾勁

呢隻應該a rank入面最勁果批啦?

白騎以外最強係咩

個人認為係大波妹 攻擊力變態，打boss一流

最廢a rank一定係女忍者

有無人試過課金
喺android 課拎返ios 用

玩到50都仲係用唔哂d體

缺肥

抽武好唔好

已經放棄清體

如果你覺得齊人又追唔到白騎就抽啦
但我覺得難d既降臨都會同到高星既 好似係

第一版冇圖 完全唔知開左post

BTW 招 Frd id:才才力三

完全唔夠錢強化

我淨係想要西洋劍條女啫 咁都唔俾我

原來同角都有分唔同色
之前抽中左佢但接受唔到朱古力色再刷過

進化咗姐

有冇谷入
Btw 隻薩爾達睇過星盤後幾勁

新手問問 除左白騎 有無邊隻5星係勁

上面隻大斧細路, 大波長鎗女

大波西部女槍手

活動嗰啲騎士之証,騎士之紋章其實點拎?

有無人打個50體既降臨
難度如何

係個胸拎子彈個隻？

抽到４星４眼仔，５星女刺客，加隻５星女女

開波算

係中間招技係BUFF 攻3回

BUFF 完再用招大絕會好勁

想重玩 用緊西洋劍妹, 打人唔算太有力
想抽返ラム返黎, 突唔到都有樣睇

開局？

我加咗3 set critical damage紋章 而家高傷到

公會如果有人開key刷exp/進化料

可以的話就講低聲又或者左下角招好友個icon出邀請

益下自己人

怕開咗無人入

有無公會收人

你唔設做非公開基本上一定有路人入

只係順手發送招待

依加有冇TG可以入

依兩日機不離手狂玩

點解可以咁少石
我就快有過千石

抽哂

黃色Auto同藍色Auto有咩分別

如果唔係要玩機戰
我都會煲呢隻

唔知係咪前排玩火紋太輕鬆 依隻爆肝爆到傻

佢可以唔停咁玩 好鬼CHUR

打邊度多石
我跟住主線打依家先第200石

你玩到咁多lv?
你玩到5x就會解左好多週任同月任
派好多石

乜鬼都打下 然後怪物又走去升下拎石

我都係拎開頭果幾隻打主線咋,依家30lv
同埋有200石係咪抽就岩? 雖然依家已經成日爆位
我有4隻都係風屬,好多其他素材料卡住D位

每日7點打錢 一個鍾打到80萬

有無公會可以加？

點睇
[img]

4DG仲有位 入就留個名

Pathetic 琴日退左會 應該仲有幾個鐘先入到

我想入 id: Oscar19

id: 68588
thanks

但係星期六日先有5星錢保底 平日打少錢d

早知隻貓唔咁快食突住 一開始唔熟無咩點打 打完4星食得25%

屌唔洗add我啦
岩岩諗住轉個ac去電話度,禁左個game center之後冇左個帳
變左個垃圾ac,棄得

隻game勁缺錢 4星以下都唔好食
都算比得多石 係屋入面有得福利抽獎
建議儲3，4日心先塊玩佢 頭獎50石 抽一次60心
3，4日既心應該夠抽盡30次

咁大鑊

記得用石更新個list打鬥技場

每升一級賺唔少

又冇課過金, netmarble實唔理
又唔想再刷過
之前刷左幾十次先中隻雙刀女

而家先知要升主城

主城好多設施都無咩用 但開左先

要升到幾級 無錢無石

5級有
加埋要20萬多少少

抽獎好似個個唔一樣
我頭獎係5星裝備

你地係儲石定點？

用黎開位

開位+1 買pvp
而家佢會降臨抽到既5星 都唔太想抽 又唔會中白騎

裝備呢？
心思思想抽件六星裝俾我啲女用

只係夠時間衝到上鑕1
另外原來昇格報酬只可以拎1次

依家已經有1424石 忽然多左500石

500 你排頭十

派彩只係得60 其他係昇格報酬
比多1個鐘我應該可以衝到上前200

其實分數爬過左中間嗰一大堆之後仲易打

因為前邊唔少人都好識做將防守隊set得好弱

有人只係放1隻

有冇巴打今日突然入唔到game?

大家點樣升角色LV快
佢開經驗關果陣都唔岩時間

打關每次都送3星 平時做任都唔少
總之多勞多勞 隻game無限體 唔洗怕

想開30分鍾刷月經驗
不過入唔到game

等聽朝啦 自己開場少d野架

個時間打唔到阿

連登咁少人玩？

隻game唔吸引呱

三段時間都唔得

是旦依家得依隻同火紋係玩得落

想問下首抽2隻4星人形角開唔開得

十連抽冇理由冇5星wo

火紋登入拎石

五星係隻怪物

抽唔到白騎 佐助開算

重抽啦

冇力打上去 一入場唔夠速一開波比人打到隻坦半血

努力緊

我前日刷左20次都冇白騎 見好就開喇

3隻5星怪獸
定2隻人形5星先叫好?

本來想抽隻大奶奶
但係抽成日都唔見有

我刷咗2日都仲未見
都唔知個%有幾細

刷左幾多次

這些機會

4X次

恭喜恭喜

我刷咗2日都唔見
仲要搭多隻5星

係街係咪打唔到協力場

應該唔關事

開住4g load唔到入場

你用咩台
我之前用3 冇事

Hkbn 係地鐵都打到傳說唔lag 就係玩唔到依隻

好想抽野
但又好驚中垃圾

4DG 岩岩升左5LV 有5個位 想入就留名

你咁鬼好運 抽啦

你未見識過地獄黑仔嘅能力

岩岩退左會要聽日先入到，可唔可以留位
Id:christt

有冇人翻譯下獲得條件

無問題

留多個位
Id:慈母手中棍

留名id モダXII
順便想問下3星怪獸有咩用，食定賣？食嘅話點食

我多數都賣 你有多餘錢可以升滿LV 拎石...我就未試過

刷緊首抽
上網睇d片明明彩虹好難中
點解你地好多彩虹角咁

一 隻 都 無

熊MK2

重唔重刷好

重刷啦
隻game其實幾易雙5/甚至3 5星
只要你唔係刷白騎

協力有無得換第二個角色出戰?

抽左幾次都係5星西部女槍手 見到佢係A係咪開算

勁爆有呢隻玩協力好好用

同埋協力 有啲心得

第一/2turn
用晒大絕同啲全體技

第三rd應該會夠出招合體技
一出通常就可以收工

白騎真係好撚難抽
第一次抽咁難抽既電話GAME

上面抽咗40次就有好勁

rank 12
其實綠色隻弓手幾好用 不過你懶慢慢升就重刷

第一抽拉流星果下會唔會中白騎

有冇人咁好彩

ID:lIllII

想問下中白騎位巴打
抽個下拉把劍下面係咪彩色？

ID:才才力三

ok 又跌入首抽地獄

升6LV公會要30萬啊屌你

毅進星$100
有無得夾錢㗎?

無root既android機 首抽有無得唔洗重新下載數據

印象中都係金色,可能得4星

好似無

一開始冇入post唔知白騎咁難抽
求其雙5人仔就起手 課左幾pack先中到白騎 個時仲諗咁難抽係咪得0.1%
原來係0.000000000001%

韓國代理既game都係咁
尤其呢間廠
幾pack中算好了

..幾PACK中算好...我幾十PACK都無一隻..

幾十pack

1 pack要幾錢?

game8都出左角色評價

kaosT 會長玩

10抽出左3隻大波槍

另一個網評價低嘅人喺呢個網有8分

全撚部都係白騎

好sad 係街打唔到協力

Id: Savi3e 有冇公會收留

日本各種課長神人

抽咗過百次10連都唔知儲唔儲到

已加
Agumon

新game留名

硬係覺得隻game有d似七騎士
個幾隻主角又係咁難抽
又係有突破升2lv
又係打塔攞野
又係界面sell爆你課金

都係netmarble

有冇咁難抽
首抽連4星大奶奶一隻都未中過

笑撚左..D人究竟刷撚左幾多次白騎士..
我求其打5隻英文字都撞名..

所以我打中文

但係都無理由咁似

平均5次就一次撞名

抽到S rank 雲法
開波算了

白騎WFC

啱呀 WFC

依加其實有冇啲咩谷可以入or有冇攻略網

i care

加左
我好似叫吸星大法

夜D打錢先升埋個公會 大家預今晚會入到公會...btw 唔ON 1日左右我就會清

隻貓要打幾多隻先夠用

有冇抽中白騎嘅彩虹片可以睇下

有4百石都唔係好敢抽

好多有錢佬

尋日抽左幾百 今日又賺返去差唔多1700石

點有1700#
我42rank加埋都無1700

其實加埋應該過2000 因為已經30幾抽然後又加倉位

佢入面好多地方有石派 日任 週任 月任呢D都有

琴日隻火炮仔 5突左 大家突破可以優先加攻擊20%
skill lv(會加基本技能倍率)

人物怪物max lv 會送石 2星送2粒 3星4多一星加2 6星就10
巴打1700就真係打得好快

lihkg公會已經7lv 有3個位 想入既申請完留個id
btw 1日左右冇on會踢

記得簽到 會有錢

kaoszz 長玩

可唔可以留一個位 亂入左公會

仲有2個位 你留定個id俾我

啲石你地通常用黎做咩？

另外lihkg公會有3個副會長既位
可以幫手加人 出錢升公會lv同技能lv
有心長玩又唔介意出錢既留個id
我之後升你做副會長

想入公會，仲有冇位

ＩＤ 唔禁

新手想入 id:toufujai

加左

唔夠lv申請

你係咪個屋企未升夠LV開公會個建築?

開位要開到幾多先夠?

想入

仲有冇位入公會

你預每次10抽就開1次

咁身上的1-3星是咪全部賣晒佢就得?

exp係 怪物升滿拎完石賣

LIHKG公會暫時滿人
我聽日再CHECK下有冇人好耐冇ON
有位會再通知大家

其實公會係邊個 好友割隔離個個？

申左 id: kccff 好多野都唔識

Id : lKIEllll
Thanks

聽聞話ザハート、トランプ、アレック、ブラッディ呢幾隻之後都有得刷

20抽無隻有用

抽到隻狐狸

ID: 頌兒
唔該巴打!

idn007

Pn007

依隻野到底勁係邊 個評價成9分

咩技？support黎？

個狗盾

有得落盾，有得復活

仲唔夠？

如果佢唔係咁易抽 應該有10分

3招同被動都超級實用 普攻機率睡眠 2技全體盾 3技全體攻 被動係復活隊友2回

你去arena行一轉就知佢有幾勁

仲有數值上以佢既輸出黎講算叫做硬淨 雖然明知第1個就要KO佢 但佢又唔係2下就比你打得死嗰種

新手想問問點樣禁返屋企
頭先唔覺意禁左入去有得升屋企lv 礦山lv

左下，禁多次左下

Id bagget

如何忍手唔抽人 成日200石就抽

主畫面左上黃色鈴鐺入面有個惑星情報 可以拎40萬

好多聖火面孔

有無公會收

星期六日打錢會多好多 今日打沒見過5星錢

會長玩 可以加我做副會 幫手比下錢 id: 天照古利斯

正

得左 唔該巴打

剛試2星同一隻怪 第二隻max 好似無石送
但尋日4星同一隻 2隻都送石

留意右上角 攞完會有星

已經證實hkbn or smt係街係打唔到協力

sunmoblie好順

Hkbn用家 試左成日都連唔到

咪同七騎士一樣
不過七騎士...我有輔助..自動打自動賣..

用女法老開gameo唔okay

Ic thx

十抽埋無無兩隻起手重刷啦
不過隻game要5星真係好易，真係冇特別喜好可以唔駛專登刷白騎

抽福袋嗰度每星期1可以試下禁更新洗個50石頭獎
7日都抽得中可以有350石

50升52已經好難升...

仲未升到一隻

有冇人知 破壞，襲擊 依２個章個加成係咩，

唔識日文

好似係crit dmg 同 crit rate

未入公會排個隊 list出黎

1.toufujai

2.狐迷子

想問首抽要刷邊隻

打到2-1 卡曬關 可以點

3. bagget

有冇咁癲呀

有冇人教下點玩 肥料幾時食得

華拉提ching 一開波送左一堆肥料 食唔食得？

4.Pn007

岩岩刷到呢個
請問開唔開得

終於刷到白騎
不過係肌肉佬 開波

5.一切都像獨白

動物戰記

6.HHHHH789

有個任務日記話要將件裝進化 見說明都有 但我找唔到係邊到進化

首抽完之後20抽都係怪物

想打雲聖水
係咪唔建議用卷開入去打？

頭10抽 ？
抽出黎有無特別效果

聽講話係彩虹光

冇人答

有效果 原本三個洞係金色 但中白騎會係彩色 反而劍冇變色

可以 有眼鏡

其實有冰法 雙刀 眼鏡 白騎一隻就開得

開頭抽精蟲有90%係廚女、埃及同拳刃

我一隻都冇
但係照開

有冇人知一開波d肥料食唔食得

食曬

垃圾game
連乜野apple id
按錯制成個ac冇左

重覆或低等既動物係賣？

7.湊崎Sana

8.慈母手中棍

刷左30次左右出左白騎隻大隻佬 果然廁所刷係會好運

巴打可唔可以講下咩光
金光定係傳說虹光

虹光

應該冇話食唔食得既 想升邊隻咪食 好易打番黎

4DG仲有4個位 上面留名 大部分我都唔見

新玩
id： dfffdds

on99競技場見到對面有隻52lv 白騎
俾佢一下打到我全隊得返半血

出左幾日（好似係）
有冇人零課打到50層

刷左10次都未試過雙5星
仲要大部份都係啲慳獸5星
Banner果啲已經好難中

刷左三日都冇白騎

刷埋今日都冇可以未玩先棄驚

照開啦

刷3日
淘寶算啦

我都係刷咗3日都唔見

其實2日都刷唔到直接買唔好仲好咩

淘寶成500-700人仔 on撚9

打緊機戰唔打住
咪抽下先

想問下開場第一抽，最好係咪得5星
發現果隻assinated creed男 好易中

仲未見過有人流星會中白騎

琴日射左400 石落海 中左4隻雀
有冇人知圖中 1>2 呢個咩意思

zeta?

技能lv1去2
簡單講姐係每招技打多%

獨白？

技能lv 會加技能倍率 例如100% 》120%

過咗幾日有冇人係可以用得晒啲體力??

正wor 唔該晒2位巴打
升完攻擊再升2招技 窮死

呢隻野成隻Soroka咁嘅

但個%唔知加得多唔多 冇留意lv1果陣係幾多

想問下啲上級聖水難唔難打
想用卷開雲黎打

唔好帶雷同全體技多就ok

唔計用卷..淨打每日開個D..
琴日既月聖水..打左140枝上既

中級場有無上水跌？

有.中級會掉上中下水

你地打到上級仲過唔過到 一隻boss打一下反一下都打成二千幾
你地打到邊 我去到3-5就好大阻力

我用卷開係咪無得協力？

一地都入唔到場

你可以邀請人入去一齊打

有冇刷白騎開局？

咁等今晚十一點先打
唔知到時夜晚多唔多人協力

無
是旦開左

一定係我 因為我會SOLO

首抽刷到多隻可以進6星既4星就好開波

其實佢裡面送既石係夠你個個星期10抽1次

同埋唔使一定話要5星 因為4上5只係打一陣就升到上去

點樣打一陣上30lv?

你用卷開exp關 餵肥

下級都會出大水&虹水

你用卷開去協力都會見都一堆人

慳番啲卷算
留番黎打肥

入肥料關free ride緊

成日玩協協玩到訓著左

如果肥料關合作都有得自動打就正

無聖水學技

得閒協力刷定D水.上水多多都唔夠用
今日係入雷水既好時機

協力唔扣體？？？。。。。。

開房既扣體..入房既唔扣

LIHKG公會有1個位 申請完留個id
另外副會長仲有1個空缺
有心長玩又唔介意出錢升技既 留個id話想做副會長

公會係咪7LV就無我再升?

申左
獨白

應該係 暫時7lv 0%冇升過

一切都像獨白？

你課咁多做咩

yes

協力唔使體唔怪得個個都6星max lv

所以隻game6星其實係基本卡

原來嗰個升rank拎石好撚抵

我抽撚晒喇

結果係點先
我頭先都手痕抽咗兩下10抽,全部唔係人

咩係升rank拎石？

已加

主畫面左上有個課金package, 好似1400yen

仆街免費卷又中鳥人, 琴晚已經400石中4隻, 差一隻可以突5

屌你老味 話口未完 4星卷再中鳥人 痴撚線

無錢啊啊啊啊啊啊啊啊啊

鳥人屈機 你搭埋隻狗做隊長係永遠不死

申請左入4dg,
Id:Christt
尋日留左位，thx

呢隻GAME 淨係呀伯同羅家鷹

netmarble應該出部機係抽女角, 500石10抽賺到佢笑

又無錢啦..

睇錯左 嗰隻唔係狗 應該都係鳥人
你5隻鳥人係有翼定冇翼

錢啊我要錢啊 一百萬瞬間無曬

終於突滿隻猫
最後嗰2個lv唔想升

D 3星洗唔洗留架 爆曬倉
同有冇巴打問左taobao白騎ac家陣咩價
想重玩

$1000

Id: hahawhoo 入左會

呢隻雀

呢隻係隊長鳥
另外仲有一隻有對翼 兩隻加埋回避力有成60%

巴打想買 ？

我都想買 唔想刷
拉姆好撚正

等我集中火力谷佢上突5 開技 威番一排先, 隻野唔算勁, 但突5應該唔太差

淘寶500起價都賣到斷晒貨 慢慢等

垃圾驚

刷首抽刷到灰 放棄

第一隻未玩先棄gei game

你唔係課長係真唔建議強行白騎開波喇, 真心普通一隻5星（唔計垃圾）突234 都勁過你, 除非你覺得之後你會抽多幾隻突到佢

俾幾百買白騎ac 我令願課左佢 駁佢中幾隻中上5星突左佢

又唔係人人都強度廚 真心白騎兩條女係最靚

如果有巴打唔介意玩左陣同係白騎大叔 我可以平少少賣 始終想要女角

岩岩升左技
1技多10% 2技多20% 3技多13%
其實唔錯

突1 可以升幾多次技?

被動同隊長技先係重點吧

有無簡單教點升星

每突1次升1次技
6點又有風肥 睇下突唔突到5
不過突左都冇降臨水升unlock 技

升滿lv > 進化

冰法雙刀都無？

冰法好似未見過 雙刀見過一兩次 不過洗晒

9.5分都洗

邊隻係雙刀

一開頭唔知白騎難出,刷到冰法都洗左
而家淨係aim冰法都刷極唔出

不嬲諗住刷唔到白騎就唔玩

讀心

刷緊第2日
淨係見到老人 大隻老 禽獸 刺客信條
其他都未見過
Netmarble食屎

雙刀係上定下？

見到lobi 好多日本仔玩單抽

我有上面個隻 感覺一般

感覺上好似仲易出過10 連

其實我都唔知想點 用果幾隻都無抽到重複
但我又真係幾想買隻ラム返黎

起碼可以插10次劍...

都算a+我覺得
有單體高輸出 有打三隻 隊長技+30%爆擊實用
基礎倍率算高 值得練上去

會唔會插十次都無一隻五星

10隻垃圾禽獸

大家係玩緊禽獸 GAME....抽中白騎既...恭喜你...你係玩緊第2隻GAME

設定角色技能嗰個都幾有心思 5隻動物集埋一齊真係會變超獸機神

動物隊長 ブロム (回避率 60%)

leader skill 雷、風属性の味方の回避率が30％増加します。

2技 味方全体のクリティカル率が30％、回避率が30％、2ターンの間増加します。

動物1號 ケロ (回避率130%)

2技 30％の確率で2ターンの間身隠し状態になります。クリティカル率30%(35％)と回避率30％が2ターンの間増加します

被動1 相手の攻撃を回避した場合、90％の確率で反撃します。

被動2 中毒状態の敵を攻撃すると、2ターンの間自分の回避率が40％増加します。

動物2號 ティタニス (回避率75%)

普攻識放毒 可以幫ケロ發動被動2.... 自己被動回避率が15％増加

動物3號 グラピアン (回避率100%)

3技會全體暗闇状態 被動係比人打+40%回避率

閃到咁款仲使打?

我刷左182個ac 一樣未見過冰法同白騎 放工繼續刷

抽既裝勁定打既裝勁？

佢應該唔係咁計數 佢應該係基礎回避 X 100% 如果你本身5%閃...X100% 都係10% 當然呢D數字係假設

好想抽勁既裝 可以谷到一隻好勁 打協力開心啲

點計法真係唔知 但一定唔係你講嗰個計法

符文係加上去 然後星板如果點爆擊20%都係直接加上去

所以絕對有理由信相係就咁加

第一次十連係咪都有機會中白騎

好靚仔

380放白騎大叔比人厭貴 唔係淘寶賣更500起咩

槍白騎28日登入送
杉田叔破50層會送 唔值錢

on撚9
10抽中5星男主
垃圾game

即係邊隻？

有無巴打有抽裝？

究竟9.5雙刀係邊隻

應該係依隻？

如果嫖客信條都有9.5咪好著數
咁易出

好似得6分

姐係第一關送果隻

咁咪好囉 可以突

200石換男主一突 好似有d慘

你地有無打降臨啲裝？
係咪勁過抽個啲裝

拎住成堆體力唔知做乜好
一堆角色爆lv無聖水進化
主線又唔夠打
佢今日個聖水任又唔岩我

等六點肥關幫手開場/打降臨？

話說開場係咪多d獎勵

點解可以爆lv 我升極先得廿幾

切菜小隊

我一隻都無

係
開場多一件獎勵

3隻就夠
3round打完

今朝千幾石, 頭先all in 全部垃圾

恭喜晒...我地玩緊同一隻GAME

動物園

除左動物仲有個孭住兩碌炮嘅阿伯

好想要隻牛牛

仲有隻女巫

我發現食4星經都係好浪費錢
而家剩係食5星經算

個阿伯真係好易出

女巫係加防同復活 我有帶wo

7次單抽 3隻5星 有眼鏡仔同黑妹
感覺上好過10連

決定信你

信完你6抽
4星貓賊
5星炮男

好樣衰有對角個隻

5星加滕鷹

加滕鷹

決定單抽挑到有大奶奶

ok 咁我都試下單抽

你地咁多石既

開唔開波好？

貓有得打

單抽陣亡

我一隻5星都無 全動物

無咗堆動物條氣會gur 好多

抽緊第195隻AC 望今晚可以中ラム啦

咁樣開局得唔得呀
唔想刷喇

諗諗下開位儲4星化算啲
40隻4 星可以突1
呢個方法岩有白騎嘅巴打

好垃圾

俾大家參考下

有冇多4位巴打用一用我

id: 才才力三

四五抽就中左一獎

係咪咩狗屎垃圾 只要係4星都可以拎黎突?

利申返先 我無白騎 只係想問下

我試左4星人類係囉, 琴日賣左20隻動物, dum 春死

雙五星照開算喇

雙白騎係基本wo

如果堆狗屎都得 咁我條路可以輕鬆好多

屌 等我仲賣曬d 4星

唔洗怕 我前日賣得仲多

LIHKG公會有1個空位 想入既留ID
先留先得

仲刷緊首抽可以考慮抽到個4星四眼仔就開始

呢隻野好重要 協力boss 鬥技場 打塔 都一定要有

要keep 底d 資料搵善心人遲下開post 用

頭十抽有隻４眼仔就開左波

之後廿抽都垃圾，Ｃ ＧＲＡＤＥ 怪物成堆

想棄

動物園囉
其實一隻s都夠啦
玩下協力

我反而想留啲石抽六星裝

狐迷子

想要女女呀
玩依啲ＧＡＭＥ緊係想抽中女女

你地睇邊個網評價

有無公會收人唔？

altema

佢條list中得眼鏡仔同斧頭仔

抽哂啲石都無回血角
卡哂關

你卡邊到 我唔帶補血帶盾同復活
最後一抽中匙女 唔知入唔入隊好 d boss打二千你又回得二千

有冇巴打互加好友
我0好友

啱啱抽到雙刀

盾咪仲屈過補血
四眼完全係屈機

單抽？

有冇公會有位

十連抽 試過聽巴打講分十次單抽 點知全部怪獸

你係玩緊定刷首抽？

玩到70幾rank 啦

OK 一陣加

無聊刷，有無人要 22:35 del ac

有冇人一開始d精蟲抽到白騎

80了

巴打我想要

telegram:kirinsenpai

大家快d入game扲囡囡啦

突一次已經傾家蕩產

申左

想棄game 想問個帳值幾多?
同埋點過俾人 thanks

佢又唔係送大奶奶補師

仲差一日啊

除咗隻貓賊，炮男之外
仲有邊隻角有得打

咁係咪解20萬抽一次

呢棟野要點開架?

升爆個城

抽咩？

有興趣 tele@Creepz17

真係唔夠錢用

個死亡騎士除左上級之外都唔撚係人打

上係跌幾星裝？

嗰個真係要D策略然後再夾好 輸出 buff 補師 控場呢D技能先過得到

完全無人在意裝備？

裝差成幾百戰力wo

好似3星

座塔打到36層就唔夠打了

啲主線關最高可以打幾多星既裝？
我想知除左抽仲有咩方法可以入手六星裝

依個階段要打贏降臨根本無可能

上級初期出到四星 後面未打到唔知
不過用住5星都夠 成日送

暫時都係主力比哂佢
其他都係拎4-5星

你個兩件六星點拎？

一件係普通難度打哂送 一個就無知扔左100石

其實我都想用100石抽裝
五星裝唔想哂強化石

扔左都好難砌岩心水 所以我扔一次算

開特別關張卷係點先有

30石？

有冇青開多個公會

+1

有冇人要

打到第三大關已經開始吃力 點搞好

有冇公會收留 id : Pn007

上級

啲聖水得抽先有？

打聖水關 最高級就有機會跌

打聖水關

想用住呢個acct打到200石先
想問下除左打story 仲有咩方法儲鑽？

升爆你啲動物

升1星得一石

升爆嘅意思係滿level?

試試先

幾時會有？

解成就都有石送

仲有無公會可以收我
常上線
除左每晚打錢果個EVENT 仲有咩方法?

日日都有

game入面有得開時間表睇

傾盡家財都抽唔到隻補師/四眼仔

四眼仔?我有喎

屌屌屌

預告降臨有隻補師可以打返黎

四眼仔?我用佢送個張唔知咩卷直接抽到6星

得4星炸彈人

依家一路玩自己個ac, 一路刷首抽
終有一日我會刷到四眼+冰法+白騎

我刷咗咁耐都未見過白騎

刷到隻game執粒都未有

其實佢協力個入房系統都算係咁多隻手機game做得最差
臨入場先叫你揀角色
揀得黎都爆左房
之後下場又要再揀
無限loop
想開場又要等佢load好晒個房list先開得 load一次都起碼5秒
有d房推左去房list個底 就永遠無人入

我通常自己開一場
之後入人地房唔洗揀人

揀完一次唔洗再揀喇wo

揀完->房滿,入唔到->入下間->又要再揀->再滿

我唔係好明佢個突破係點

自己開一場先囉

我都係咁
但係一有個低lv既入左黎
d人就會走場 之後個場就唔會有人再入 因為比其他房推左去list底
之後再loop 之後又走個低lv既入黎

未試過依個情況
你打咩關會有人走？降臨？

唔止降臨 上級聖水都有人走

好似有得set level limit

有兩個突破
一個係食啲低星升到100就可以加個lv上限
一個係好似星盤咁 點先可以點個星盤？

突破一次就可以解一部分星盤

痴線 月間送個個5星又係阿伯

突破界限 相同怪 6星食4星會唔會100%？

食4星好似25% 5星 50%

3-1 果個武僧boss點打？
打到佢鎖血係1 hp, 然後就打唔死佢

到現時為止抽左104抽

一心想去抽隻牛

點知出一堆黑斧出黎 抽到可以突5

佢解放嗰招被動掉落增加只限exp怪 如果只係多1個掉落真係唔太想開

隻牛有咩特別 我洗走左

動物隊隊長

BOSS招技係持續回合內生命將維持１血的狀態不會倒下,你唔好打佢,佢會反擊,全隊防範等下1turn冇左不屈先打

申左LIHKG 我叫StTail

食同一隻會多啲%?

Thanks
Auto Battle 搞店左佢喇

乜尻都冇 就咁開柒就

唔好咁啦 是但刷多1次都會好過你依家呢個
你中嗰隻5星係有得刷 而且真係屬於最廢咁濟

刷到傻都見唔到乜春白騎 冰法吸血鬼開波算

冰法都未見過呀

我地獄黑仔王黎架
快d開波感受下隻game算啦

岩岩又扔左200石落海

唔洗怕啦 我果陣都係依隻起手 之後第三次十抽就中四眼

十抽又係垃圾

on9 game

放AC
有白騎,眼鏡男,吸血鬼等強勢角
開局冇難道
詳情請 telegram @Creepz17
或 whatsapp: 66927088
打擾抱歉

難度

加左 你好好彩 咁岩今日清左一個空位出黎

原來個女吸血鬼又係正野黎

Pvp時好勁 2技回血 普攻睡人

食食下lunch無啦啦出咗白騎

邊隻

雙劍o靚妹

首抽？
單抽/10連？

係首抽,單抽4星

有無人會狂餵黎突破？
都唔知要餵到幾時先突到一下

公平咩

刷咗作個星期都未見

我想問啲召喚卷點用
成日話送5*召喚卷 但我又搵唔到點用
有冇人知

餵相同角4星25% 5星50 6星100%

右上個信封 你既禮物 心都係個到收

這就是緣份

２次１０連都依隻撚屌５星

食40隻垃圾4星可以夠突1

我都係
好on9

會唔會升五星垃圾先食？

我好撚多隻...唔知有5-6隻

幾時有位收人呀?

霍去病

個咋精個位？

4DG 仲有2個位..申完..留名啦

笑撚死我

霍去病。

id. thtj

遲左...

將啲三星升上四星再突破個度食左佢得唔得？

話說大家有無用石開位?

有 太少位

有無公會收留？
6星書生

升一隻60LV出黎會唔會太辛苦
要食勁多肥料

開左150 冇咁煩 遲早都要開

已經唔夠3-8隻紫色肥豬打

前日D巴狗收白銀首抽AC收到成$1400HKD

刷首抽做黨主席

我有試過刷，真係刷左成日都無
刷到書生就開左局

我刷咗成個星期都未見

刷左4日4夜

個機率低到點
冰法都唔見

發覺刷首抽係會上癮
依家開左波都仲想再刷下

係好友到有得拎友情點
唔知大家知唔知

第1個係互相加好友
第2係你加左人
第3係人地加左你
唔係日文唔知有無估錯
係第一個入面
上角有個一括送信
每送一個人會拎到5
如果50個滿左就有250一日
好友就會收到10

加我好友
我會加返你同送信
Id Otero
Btw 打完關唔係加人好友
每日只可以del 5個

LIHKG 仲有無位

想問下7-10normal 個關係咁輸佢係咪會狂送4石

BUG？？

加左你巴打
maplexxxx 個個

求公會

LIHKG 仲有無位[/quote]
加左你巴打
maplexxxx 個個

求公會[/quote]

加左你
50個滿左了
得21個係互相加
要一日一日慢慢del

有冇公會

唔似係bug，但係我而家打輸5次佢都送4石加隨機經驗寵/強化石/武器

輸到1000石

結果得5次

限頭5次

想問下福引頭獎係咪得1次?
抽左5下就頭獎

留心心等聽日

相互留ID 慈母手中棍

手痕20抽 中晒垃圾
真係用石開位好過
但都開到180位

是但啦
佢D石好易賺 日日抽個福袋就有50石

點抽

３０抽都垃圾

去城
個prize list 一星期自動更新1次
無石就用10石去刷prize list

thx

貼係首頁好似幾有用下

冰法慢過狗咁

ID : 唔禁

大家加好友送心心

寫住B同S既肥料有咩用

賣錢

LIHKG暫時冇位 有位會再第一時間通知大家

多唔多巴打冇公會
如果有人我可以開個
利申新手

睇番上面D留言 應該最少都有幾個巴打未入公會

打聖水打到傻

想問下打協力係咪可以互送鑽石

開公會唔難 最大問題升技要用錢

會唔會太勁?

我係你就即刻去單抽2下

好!

好波啊
一隻仙人掌 一隻雞

升左冇咁抵
食4星 1隻2.x% 5星得3.x%
食1隻8千幾蚊, 40隻都係30幾萬, 比升隻6星嘅成本差唔幾

btw 岩岩打左1個鐘炮佬 出左9隻 諗住聽日隻火斧可以突1, 單抽一下即刻中隻5星火斧
好似真係單抽好啲, 洗左400石全垃圾, 60石中4星男忍者+5星火斧

玩左一日 諗緊程唔重刷好
最有用係四眼仔 同匙"巾"女

組隊藍隊 補得又打得

你頭３隻都ＯＫ，唔駛重刷啦

而家打到第四暫時好似唔太夠力
好唔好換走右上角隻魔去？

求好友
HHHHH789
你加完我再加你

搞掂

發覺單抽個陣有個技巧
去到搵把劍落去個位到
禁實把劍唔好搵落去住
跟住就會不斷間歇性咁爆藍色同橙色光
當爆橙色光果下就拉落去 多數5星
頭先3抽都係咁做 2隻5星 不過係垃圾

差唔多同我初始陣容一模一樣

你可以試下 回避30%隻鳥做隊長再搭四眼仔+大波槍手+鷹+猫(有得刷)
然後你會發現人地打你成日都miss

搞咩掂
依家先係開始

搞掂左6星
係時候玩界限突破

貓係邊度刷？定要等果日協力任開放先有？

咁十抽咪姐係一個騙局

聽日好似係最後1日
好似係13點-15點

有冇爸打會試下？

其實插劍只係過下癮
事實係撳確定嗰下已經load好左

驚開左冇人入 長期冇公會

我都想入 無公會

公會好多人唔知要去打卡拎錢

好冇力 刷3日首抽肌肉白騎開
之後33抽全部非人
44抽得一隻人 宜家仲卡主線

插左兩次 第一次唔多覺橙色光 第二次爆橙色先插

到宜家都未見過傳說中既虹光...

我唔貪心 我想要冰法

呢隻真係究極公廁黎 出親金色都估到係佢

琴日刷左全日全部都係公廁 係連少D見果D都冇一隻
今日完全冇動力再刷,棄驚

呢隻驚真係考驗人類既毅力

我諗住練滿佢 好需要綠色單體大技秒書生

卡邊度？

新手一問 其實係咪5星就開得局

想問下點解我之前協力打聖水完場會有鑽石
點知打打下無左嘅？

頭一百人會送

唔係

以為永遠都送

4點鐘是咪維護
訓著咗冇解日任

你老味 開完key 打兩場就維護

有冇公會收人

有無排行榜 第一頁咩都無

終於有隊比較正常既隊
係咪應該升吸升血換大炮

唔好話白騎

我刷咁耐頭5都少見

隻單劍佬都幾好用 而家pvp全部都玩回避隊
佢招技全隊加50%命中反制 被動又封回合

等緊11 點降臨

有無巴打可以加我做好友啊
我成條FRIEND LIST先得10個人
MansonKa

手上3隻5星1隻都無上榜 完

有無得協力

刺客教條勁唔勁

實有la

個人覺得普通

通關獎勵果啲 1-3星動物 奇珍異獸
係咪全部拎去賣？
食嘅話得勁少經

才才力三

賣la, 星4 留起突破用

有冇人成日係開房個頁無限load

協力完全打唔到一號碎
係咪人生已完

係咪得123碎片

仲以為自己黑仔到

三個都得一塊 效率好低

我miss左頭30分鐘都244啵

n塊2/3號碎 0塊1號碎

得1個鐘好難打到19次拎50萬,係咁轉菊花

頭先miss 咗無打
想問下佢每日幾點會有

1個鐘 234 還可以 火槍同斧打得最快

好似單人打最快 如果你卡池夠深既話

屌

你地在邊打架???

呢隻game 幾似早排出果隻 陰陽師
不過呢個畫風，故事同人設吸引好多

終於有一次10抽係6隻人
好感動

降臨呢

經常出現動物園

完左

隻game到底有幾chur

每次開得1粒鐘仲要唔得閒打

降臨果兩隻本身抽唔抽到 ？

暫時抽唔到...要齊曬9個號碼先換到一隻"
上面寫住123..就淨係打到123既碎片...所以最小要打曬3日齊1-9先換到

用哂成條體先岩岩好齊123碎片

比人carry 拎到4星貓女

想問(數字) 咩123, 456, 789代表咩?

登入七日好似送

碎片分9塊

即係要各種數字打夠1塊先有1隻?
全部打20塊先突滿到?

有幾攰

貓女終於有18隻
打多2隻就夠突滿

有無巴打知呢個咩黎

刷撚左7749日 唔好講白騎, 頭5位除左條四眼仔, 其他影都未見過

好似係技能

賣到幾錢？

買左月卡 成長禮包 初心者禮包 400蚊有冇人要

我刷咗應該過100次都可以唔見白騎

個機率有幾低

400幾次冇中留名

400蚊又幾抵
可惜已開局

原來有台仔開模擬器用SCRIPTS 5開自動刷
3000抽0白騎

限時限刻又近乎無限體 屌

唔岩呂時間可以直接棄驚

就快1001
有冇人整個第一頁出黎

日日都好充實 又有好多目標要做 人仔突破又易 又多禮物送 遲下送嘅白騎又有用 仲可以食一堆4星突滿佢 除左每日打聖水,肥料同活動打人忙啲之外 未諗到有咩缺點令我唔玩 起碼唔洗錢 勤力啲都可以好勁 出面有邊隻game 做到咁上下嘅野

你個名

我諗住休閒玩算 成日出街撞唔岩時間

啱啊

內容太豐富同活動太多

你到時空塔上到邊到
利申43

39

真係好耐無見過隻game可以將勤補拙

我的肝啊

只可以話唔適合優閒型玩家
但優閒玩都可以有方法儲到突5 白騎 已經好好架喇

其實隻game ok幾好玩
28 日送白騎幾好
7日送隻狐又幾好j

再加埋隻魅魔
白騎槍係最top
其餘2隻都係勁角 多個戰場都岩用

有無公會有位

同求公會

4DG 有位 仲應該可以踢幾個

個錢關好似改左
上級唔會跌B

已申 是尻但o拉

首抽係咪一定要白騎起手 ？

NO

有無人拎左男主女主黎突其他角?

頭先先出隻B畀我

申左
ID: Otero

已申 HHHHH789

點解見到28/30又申請唔到..

600yen 果個30日鑽石礦好似幾抵買咁

降臨隻野 係咪一家一下打死人

打左２埸都係咁

好似係
唔係全火隊我會在開波前退場
試過差少少輸

即係要鬥快秒

多數都係靠隊友用狙女一次扣勁多

降臨用貓男好勁下 大技可以令隻王回唔到血 又扣得多

打降臨出的錢同經仲好過平時打錢關經關

好想刷到白騎大叔
好撚型 碌野又大

1粒鐘得咁少

Id炒飯哥申請左lihkg 之前隻狐迷子冇玩退左